window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"いとうさんはしごとがおおくて _______ のようです。",
        a:"あそびすぎ",
        b:"はたらきすぎ",
        c:"やすみすぎ",
        d:"つとめすぎ",
        correct:"b",
    }, 
    {  //Q2
        question:"うちのちかくにほんやが _______ あります。",
        a:"二けん",
        b:"二さつ",
        c:"二ほん",
        d:"二かい",
        correct:"a",
    },
    {  //Q3
        question:"わたしは日本に来てから _______ このいえにすんでいます。",
        a:"もっと",
        b:"きっと",
        c:"ずっと",
        d:"やっと",
        correct:"c",
    },
    {  //Q4
        question:"このみずうみの _______ はどのくらいですか。",
        a:"ふかさ",
        b:"あつさ",
        c:"さむさ",
        d:"おもさ",
        correct:"a",
    },
    {  //Q5
        question:"あねは _______ になって、びょういんではたらいています。",
        a:"かんごふ",
        b:"せんせい",
        c:"けいかん",
        d:"サラリーマン",
        correct:"a",
    },
    {  //Q6
        question:"おなかがすいていたので、れいぞうこの中の食べ物を _______ 食べてしましました。",
        a:"すっかり",
        b:"びっくり",
        c:"ぐっすり",
        d:"はっきり",
        correct:"a",
    },
    {  //Q7
        question:"きのうみたえいがはとても _______ です。",
        a:"うれしかった",
        b:"にがかった",
        c:"よわかった",
        d:"こわかった",
        correct:"d",
    },
    {  //Q8
        question:"もうおそいから、_______ かえりましょう。",
        a:"そろそろ",
        b:"だんだん",
        c:"ときどき",
        d:"とうとう",
        correct:"a",
    },
    {  //Q9
        question:"わたしの先生はたいへん _______ です。",
        a:"すずしい",
        b:"みじかい",
        c:"ただしい",
        d:"きびしい",
        correct:"d",
    },
    {  //Q10
        question:"やさしいしつもんにこたえられなくて、とても _______ 。",
        a:"はずかしかったです",
        b:"すばらしかったです",
        c:"すごかったです",
        d:"めずらしかったです",
        correct:"a",
    }
];
